監警會份報告呢喂

報告呢去咗邊呀

推

好似話等埋唔知邊份司法覆核

但份報告都將會係一份垃圾

好似司法覆核判撚左啦
提出人敗訴

但份報告都係唔出得

就算公佈左咪又係黑狗修改後版本

要過左上訴期先再定時間公佈

其實我覺得份野一定係有指出班黑警啲壞事 只不過得個指字
班狗好明顯都驚出咗街會比人講 所以係咁拖遲

應該指都唔指得
究竟份報告係點先會令嗰幾位外國專家退出呢